窮人真係咪撚生仔

岩

窮人生仔